tvb做咩係咁做汪明荃

依家星期六日一定見到汪明荃
究竟做咩事

就黎去就會做好多呢d 特輯

香港人做咩係咁睇TVB
究竟做乜事

廣告賣床辱都見到佢

可能因為比連登仔捧得太勁，所以影響埋tvb

一開電視就全部汪明荃

呀姐深受港人歡迎囉

Agger

連（高）登仔定律：逢反必紅

下年到邊個？

懷念

去左又可播懷念系列......

因為佢係政協，好似係

明荃實亡嘛

留名睇箭咀

一打開部電視
汪明荃
ETV
大陸劇
無線新聞
一堆慶祝TVB生日既廣告

以前都憎TVB，估唔到仲可以更差
心諗，呢d咩垃圾黎架